仆你個街，利賓納真係甜到好能難飲

賣幾十蚊得個1L，飲得果三四杯，仲要甜能到生糖尿，都唔知有嘜好飲

我都唔明點解咁能澀

平時支裝咁撚淡
飲過濃縮版真係返唔到轉頭

真係唔明鬼佬d口味

細個 阿媽加冰水 開稀比我飲 好飲好多
呢枝應該係可以開稀既

溝梳打水

溝水呀on9仔
呢枝濃縮果汁黎嫁

上次個fd糖尿病入院 買左枝去探病

派膠？

上次明珠台拍佢牌子英國個廠，原來真係用黑加侖子做，無花無假

濃縮版唔溝稀直接飲

樓豬智商幾多？

呢包糖咪仲衰
又唔送匙羮
要成包倒落口
搞到成口又乾又澀

糖尿病不嬲都要隨身攜帶糖
你冇錯

你咩野意思？覺得甜都有錯？

樓上班真心腸

梗係溝vodka / 孖蒸

上面話溝水開稀個啲係咪on9仔
你飲可樂唔會溝水開稀喇

邊撚個先係on9
呢支係concentrate黎

豬蛇我痾啲尿俾你溝黎飲好冇

concentrate咁深嘅英文字你都識

你

好撚多真心膠